香港人，佢清場，我地就去反包圍！

仲未收工、在路上的香港人，機場明顯準備一陣會開大波，可能會係入面大拘捕。斷哂網絡同埋直播，做乜都無人知。

我地係出面的香港人，唔會乜都做唔到，因為我地仲有幾十萬人可以入機場反包圍，同班仆街來一場真戰鬥，人多終勝！

幫手推上熱門，為721 811的受害者討回公義！

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

入去救人呀

Push

推！

你入去先。到咗影張相

push

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

忍唔到要覆既, 就請 click埋 不推文回覆,
無謂畀個 標題浮面

此回覆乃 不推文回覆

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

今日成功咗架喇，唔走等比啲鬼伏你?

善用不推文

散水啦

屌你當自己你邊撚個呀

爆自己你葉問呀 救救救
救到先得架
你老母係咁叫人入去
咁點撚樣走呀
車就得咁多 人就係咁加 都on99

咪撚再推文啦

而家超多鬼係機場 不推文回覆~

見到啦？自動散水